歐聯決賽組合理性分析

一定無疤狗份

巴咁勁都冇？ 幾耐冇睇波

4隊睇好邊隊？

我覺得將牙梅個樣整成施丹大細哨會更能突顯牙朗嘅威武

呢張牙梅認輸咁款

曼聯 對 巴塞

合理